無吹水！北角堅有白衣人

確認北角昨日打人班友出沒，但因冇黑衫，附近又多警察，冇行動，而警察也沒有查佢地！